有冇人今朝嗒巴士無啦啦變左受害者

事咁的，今朝坐80p巴士往觀塘啦，全部都坐滿晒人，有個女人坐上層後排無啦啦係到嘈話唔見左電話，話玩玩下電話跌左地之後就唔見左，就話好重要，叫人俾翻佢，但無人搵到，佢就嘈住報警，架巴士就停左係下個站成半個鐘，個女人又唔放人，結果警察黎到check曬每人d袋先慢慢放人走。。。阻住成車人翻工
都唔知個女人最後係咪真係搵得翻 個個係到屌佢 又好無奈